% @Source RP
% @Points 5
% @Redaction copie
\begin{enumerate}
  \item Soient les fonctions $u : x \mapsto 3x-4$ \ et \ $v : x \mapsto \sin(x)$ définies et dérivables sur $\R$.

        On définit la fonction $f = v\circ u$.
        \begin{enumerate}
          \item Donner l'expression de $f(x)$.

          \item Calculer la dérivée de $f$.
        \end{enumerate}

        %\medskip

  \item Même consigne avec $u : x \mapsto 50\pi \times x$ \ et \ $v : x \mapsto 325\cos(x)$.
\end{enumerate}